岩岩去睇芒享劇場版比個售票小姐姐笑..

岩岩去睇芒享 等買飛見到售票小姐姐個樣就知平時無打開機 如果我講芒享佢實唔知咩黎..

我= 售票人=

我 : 唔該要今晚既魔物獵(立)人
佢 : (笑)Moonstar Huter下話
我 : (面紅)係 魔物獵(立)人(唔憤氣)
佢 : (忍笑)數字可以(笑)揀位
我 : (忍)X行X號 100唔洗找
佢 : (沉默)

然後我見到佢好似嚇親就頭也不回咁走左入場 唸唸下覺得成肚火 睇完唸住翻去搵個小姐姐留低號瑪復啅 點知關能埋門 我吊 依家辣過火屎..

你係譚仔兼職

蠟人？

樓豬文盲🤣🤣🤣

潮文！？

我= 售票人=

但篇文用我同佢，完全冇用過呢兩個icon

斬清勁識氹小姐姐笑

清可唔可以教的溝女

.....

好撚噁心 乜撚小姐姐公司個支那仔成日睇支那直播就會咁講

咩係芒「享」

下次問埋拎電話

Moonstar Huter

樓主大陸仔 乜撚野小姐姐

笑死我🤣

笑點原來喺呢度

清冇搵以前啲陀北小姐姐contact正價爆房/上她們屋企吃咩..

樓主用一篇文就製造到文盲嘅感覺

10/10
以連登而家嘅水平
仲出到呢啲潮文算好野

仲要有上面幾件傻鳩賴醒捉錯字 etc
呢個post比10分